俾人呃咗咁多年都仲肯幫人含

咁撚犯賤嘅人都有

同嗰啲俾老公打又唔報警唔離婚嘅女人一樣

fool me once
shame on you

fool me twice
shame on me

d打手先on9
又冇人唔俾你含，做乜係要迫人同你一齊含啫